緊急 - 政總有狗車殺緊嚟狗總

消息來源

［不斷更新］金鍾現場4

快走，不被捕，明日再圍

鄭松泰live：
政總大部分車出哂
最少15架以上的豬籠車，30架的私家車由政總出嚟向灣仔方向
但係另外有10架豬籠車由中區入政總，唔知道係咪交更

快推

推

推推推

快幫推呀

pish

push

PUSH

推呀屌，現場人快啲閃水呀

PUSH PUSH PUSH

Pish

大家要走嘅話夾埋幾個人先，唔好落單，萬事小心！堅持不被捕！

最少20架衝鋒車，最少30架便衣車

快幫推

再推

究竟有冇人上緊連登

現場人士應該已經知道
所以先開始唱聖詩

走啦!真係好多警車,有盾有裝

仲唱咩歌

直播影到 幾十架車黎緊

Push

啲車響哂燈，明顯唔係交更 / 收工

推 走啦

車去到邊到？

推上頂
係咪太多人係現場又收唔到啊

推。大家小心

走啦，聽日再嚟

明日再戰啦屌

好緊急快推

堆

推到頂

推呀，熱血時報libe睇到好撚多警犬唔理燈衝緊去警總，確實咗全部full gear!

唔好留啦

推一千次
快啲睇到呀

一個不能少

8點幾個陣已經部緊啦
仲要係成班狗全副武裝

松泰Live話 裡面著哂裝 十六架衝風 同三十架 著哂裝 O記 反黑
去緊龍和夏愨

推，留得青山在！

小心

唔走你地都聚番埋一齊啦，唔好落單呀

推
各位小心

係真 睇了5分鐘左右都已經有5架出來

推 似會包圍呀 走啦

Push
小心呀各位！

繼續推啊

大家要走嘅話夾埋幾個人先，唔好落單，萬事小心！一個都不能少！

但係隔咗咁耐，仲未見到黑警嘅

各位小心，唔好落單，留或走自己決定，記住

一個都不能少

推 走既唔好落單呀

唔會係清政總物資站呀

走

接走班狗咋

推上熱門

走啦
返屋企休息啦
無謂浪費體力

一個都不能少呀

宗教集會呀 鬼佬都知你唔知

警總果邊知未呀？？？？

唱緊歌啦
佢地一定收到風啦

大家小心

叫緊人走 thx

好多鬼叫人唔好走 話有事先走都未遲 有事上嚟一下就走到？(參考69晚)唔好推人去死啦

走去邊? 無車番屋企

一陣一見路人就話呀SIR E+情緒好撚高漲。

推呀

早d死先d鬼

散開咗先啦,多龜車呀!上晒裝!

push，小心

行去其他地方先，避開先喇

交返比在場人士判斷啦
鍵盤戰士應該睇live，負責提供最update的資訊，比在場人士可以作出適當的決定

去酒吧扮去夜街啦

啲live停哂呀，得返rthj,快啲走啦

似乎連登冇人喺現場

現場冇人上連登

走啦

走啦
留力聽日再黎
Be water ar !!!!

喺現場 大家準備散

首先，你要確定在場人士知道呢個消息

走！

開始搬緊物資

推推推推推

等開咪先散囉 一黎就打人咩 班義士留得係到自己會揀

仆街！推呀！

我地似乎以後要學識點向現場義士發出唔同顏色警示

無曬live,各位小心

真
有海量車
Push

三個人好似就告得非法集結
的士 通宵巴 跑步扮運動
大家要散水喇

衝政總，佔立院

rthk cut 埋

有RTHK, cable

依家唔夠人同佢玩喇！係時候閃水喇喂！

唔好太緊張 計路程應該到左架喇 不過上得gear 都似想郁手 現場巴絲 犬應該plan緊圍
另外 我都知現場朋友知道會圍 亦深明be water道理 所以上黎撐一撐你地

尾班車後警總已經收得好好

利申 0130 離開警總

變咗女足

又想學610咁包夾示威者？
有冇議員係附近幫幫手呀

唔好再唱啦，走啦

屌，班狗上晒裝備一定好興奮想掃場
快啲散BAND等佢哋落空仲好，集隊又要FULLGEAR點知咩都做唔到就收隊，你咪話唔攰

推到現場見到

走呀 熱血時報live見到哂狗車黎緊

四散, 落單, 小心暗角!!!!!!!!!

大家快啲upvote
推上去俾外國傳媒見到

sources

【包圍警總：警方由側邊小門列隊放工】

1709 警總的門口，無論是正門側門旁門左道，今日正午開始，一直被示威者封鎖。放工時分，他們只好神神秘秘地從一個示威者沒注意到的門口、列隊由一小隊軍裝警員護送離開。

攝影/文字：李遨

得返CCTVB有live

返屋企休息下啦 發左成日夢熱左成日返屋企抖下先啦

散咗好多喇

啲狗放工

Cctvb 影緊義士上緊貨van

快

走唔切去酒吧扮玩

推啊

快散啦 聽日仲需要你地 返去休息下

有冇Live link?

d人走緊

Rthk32有返直播

我迫住睇Cctvb新聞台ja

Reporter引述佢哋話一齊走

唔洗太擔心 依家佢地收緊工 橫掂走緊物資 狗籠到 我地都water了

推比現場巴絲睇

部份義士喪跑中

擔心你哋瞓唔著
辛苦了

link pls

《公投》佔你老母作戰
like=支持
unlike=反對

衝政總，佔立院

我睇電視

32影住幾個便衣，嗰個係政總公園？

香港人咁鍾意返工
可以返到凌晨三點
爽歪歪

都仲有成50人仲走緊

岩岩D狗車應該係護送D文職走人

冇哂live, 現場好危險

有旺角紅van載人走